[超治療] 熊仔 BB 跟熊媽媽爬山

好緊張
====================
•The cub struggles in tense minutes on the sheer face of the Russian mountain
•Mother and cub are traversing as the cub slips down the icy snow this June
•The cub refuses to give up as his little paws try their best to carry him higher
•The video has gone viral as users have appreciated the Monday motivation

Eventually the cub manages to gain some traction in the steps left by its mother's ascent through the snow

The mother bear looks down as the drone has zoomed out to show the massive scale of the mountain compared to the little bear

As they traverse across the icy face the cub loses his footing and slips down the sheer face while its mother watches on

Ziya Tong, a member of the Royal Canadian Geographical Society originally posted the video with a lighthearted caption, 'Look up and don't give up'

As the video went viral today, Tong answered concerns and provided links to advice on filming wildlife with drones as some feel the bears were terrified and were making off in haste

The video quickly went viral online and led to many social media users commenting on what was going on in the clip

The two bears begin their perilous walk from the rocky face to head up to the peak of the mountain

After a few attempts and a lot of determination the cub manages to make it up and is reunited with its mother

Thriller author David Videcette said he thought the video might illustrate that the mother bear was not doing her job properly

Indian billionaire conglomerate owner Anand Mahindra tweeted that it was great motivation and a lesson in parenting

A fallen bear cub climbs a snowy mountain cliff to meet its mum

source:

Lm

🐻🐻

我要一步一步往上爬

戰鬥民族

1:16推返佢落去

唔係呀

Cls父母
虐兒？

應該係想抓返佢上來